有冇黃嘅咖啡店係拎過獎？

如題

coco

accro

Artista Perfetto

元朗Accro Coffee

Cupping room

試過？

係黃咩？成日食都唔知

我唔知，不過深夜小狗巴個黃色咖啡圈地圖有佢

唔算黃了，好似

成日食

係咪得我睇錯黃咖哩店

唔似

accro
世界冠軍

大角咀Craft

Coco expresso記得有
拉花奬

Sansan Coffee Workshop
黃到金 睇佢fb就知 自行判斷
見佢拎過 best micro roaster 又係fb有相

拉花王Jack Lee@Hashtag

咁勁？

我都睇錯咗

咩獎先
香港年年都有HKBC 一定有獎㗎喎
如果虹吸就accro
Cupping room 以前老細Kapo 有WBC第二 (轉咗手，唔知係咪黃), Dawn Chan 係Finalist(去咗Amber)

解釋下點樣一定有獎

18 grams